%\newpage
 
% даём указание на включение данного место в оглавление как секции (\section)
\addcontentsline{toc}{section}{Список литературы}
 
%далее сам список используевой литературы
\begin{thebibliography}{}
	\bibitem{bib:donUdon} Don Coppersmith and Shmuel Winograd. «Matrix multiplication via arithmetic progressions» - М.:  Journal of Symbolic Computation, 1990.
    \bibitem{bib:vinvin} «Алгоритм Копперсмита — Винограда». Journal of Symbolic Computation.
\end{thebibliography}